［緊急呼籲］香港人請緊急調整心態

所有香港人我需要你地即刻調整心態

依家已經係打扙係內戰

見曱甴就打 帶望你地唔好驚

人地成班同學仔用緊自己條命嚟爭取

請緊急調整心態

勢要同各大同學仔共存亡

推

pish

自己城市自己救

救中大方法，全面癱瘓

心態好重要
無得再驚啦

救命呀
救返班學生呀

你無勇氣我俾你
依家即刻出嚟

俾人拉咗入狗屋都係9死1生
救命呀
出嚟呀

全民袋住把刀 見一小隊曱甴就隊落去 破解搶野師職業

打緊扙啦
唔好再愛理不理

推得到嘅幫手推呀唔該

至少都要終身殘廢

推
幫幫同學仔

攞槍要緊

依家中大運動場熄埋燈啦
64呀

全民打狗
你唔敢殺都要打

香港人唔好訓啊, 唔好再做港豬啦

落街啦

推
中大同學等緊你救命

岩

千祈唔好驚狗
應該要班狗驚我地

調整心態好重要

如果今日開始黎真既 問題係你地裝備係唔夠人黎 好擔心又有手足出事

其實都嚟真咗好耐
開真鎗都唔係一朝一夕嘅事
心態係必須要調整
裝備後話
最緊要唔好驚先

有勇氣重要過裝

今晚就係內戰 唔可以輸！！！

push

習曱甴

pushhh

內戰唔可以輸

#中大 不斷有人中彈受傷，盾上滿布子彈窿，但卻不停有人補上
#我屌晒你地究竟開花未啊
#暴大頂唔順啦屌你

出嚟開花
求下你地

唔好再置身事外

係人都有包袱唔好咁自私

戰爭已開始

ppp

Forward post:

中大人致所有手足 :

談判失敗 我地宣布
我地全香港人
會 進 一 步 行 動 升 級
我地已經堅持咗兩日
原本以為已經講好咗黑警會撤退
呃完我地又再推進 不停開槍
我地被包圍去到呢個階段
我 地 已 經 冇 嘢 可 以 輸
就算見到真槍都唔會覺得驚
就 算 犧 牲 都 要 抗 爭 到 底

一 命 換 一 百 黑 警 命
今晚外圍係一場快閃進攻
帶齊燃料 工具
著便服扮到無可疑
行走期間十字路口放哨
只要有狗要經過 有天橋高位
盡一切可能反擊 務求外圍都做到嘢
掟 黑 警 氣 油 彈
掟完 混入返人羣
香港人 報仇
入面好多前線手足俾狗圍
有外來增援亦有同校生
我地好似噚日咁外圍燒返轉頭
希望中大外圍都同時開花
所有狗車行唔到 冇增援到

落油 起火 拆地盤料 起磚 起樹
落針 爆玻璃 製造一切混亂
唔好停
推爛所有嘢 務求營救中大生

今日嘅營救 得以聽日繼續同行
並肩作戰 煲底相見

今日大家用盡一切手段 反攻黑警

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
暫時火攻令我地回返啲氣！
隔開左班黑！
大家快幫手！
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

香港！一定要踩死一隻昆蟲！先可以走落去！

依家中大已經係8964咁款

tui

我求下其位香港人出嚟呀

中大班後生仔會死㗎真係無命個隻死呀

唔係打機有我翻生呀

我求你地
我真係求你地出嚟呀

冇錯,唔好再default叫班恐怖分子做黑警/警察,要心理上對佢地嘅認知係恐怖份子,屠殺香港人,咁先有可能沖破心理關口

唇亡齒寒嘅道理你地應該識

死人啦

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

已經打緊仗原來

Push

推 香港班大人呢? 死撚曬?

推 即刻同我落自己區開花

放心
越少人上連登代表越多人開花的
祝 武運昌隆

該全部紀律部隊救中大!

出動哂救香港 救孩子

跪求啊

全民打狗

正式內戰

ww

燒狗宿

已經係內戰
周圍已經係戰場
想戰勝敵人，第一步就要戰勝恐懼

正確

If u want peacd
Prepare for war

全部人幫推置頂

Noooooooo!!!
唔好用香港同其他國家比
兩邊武力太懸殊
前線武裝嘅目的係維持熱度，畀世界知我地嘅聲音、政權嘅無恥
香港人係冇能力靠硬鬥硬贏
中共最想就係全部香港人同警察死撚曬然後漁人得利
經濟金融戰、同世界結盟、攻擊中共弱點先係主線
手足唔好亂送頭

送你老母個頭
出嚟救命呀

推
各區開花

Yes

人多就事成

全面放棄「黑警死全家」、「等做condom 」、「遲早清算」等不設實際嘅消極諗法。

對抗極權從來只有反抗，否則只會淪為奴隸、階下囚。香港人，抗戰！

救人呀

好多u 聽日都復課

正式戰爭刻不容緩

甴近平

警甴

有人想通宵圍英領

多謝提醒
大家eq好啲
唔好好似啲甲由咁

打仗喇屌你老母
全城起義啦屌你老母香港人

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

support

屌你老母！好撚嬲！

一支火水$14
一支靚火槍$46

街上仲有一班行街睇戲食飯既人
未搞到佢地一日都唔知驚

自己城市自已救呀！！！中大要人！！！